(內部消息）國安法個一票反對係習近平投

比人玩死

識玩、到時俾老美制裁就話自己當時按反對

棋王

要有證據美國先信佢

拉

我之前話反對

讓領導先走

果一票反對票應該係吳秋北呢位香港暴動開山始祖 同情依家班黑暴派後輩而投

当时 我是按反对的 请注意下

source?

習總「呀……當我第一次知道要成立港版國安法的時候，其實我是反對的！因為我覺得……呀……你不能叫我成立、馬上成立，第一，我要試一下」

0ush

垃圾post

我又不想說……你通過一個法案通過完以後加了很多條文，那港獨的動啊……很紅！很多血！很多屍體！結果觀眾出來一定罵我，根本沒有這種港獨！這證明上面那個是假的……我說先要給我試一下。後來我經過也知道他們是開實彈的，而且沒有那種化學成分的。那……殺了這個月……這個月下來之後呢……起碼我看了很舒服。現在呢……每天還在看！每天還在看呢……我還給了我中南海朋友用！來！來！來！大家試試看！那我跟總理講︰「殺的時候就殺！殺完之後，這個港獨就是死的屍體，就不要加，再加子彈孔上去，加到沒有就是這樣子！我要給人民看到，我看完之後是這樣子，你們看完之後，也是這樣子！

習總逃生門

每個高官俾人制裁時，都話果票反對票係我投既

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足